高登app勁撚到加埋製作meme功能

又是時候回家了

可以自製meme
仲可以同人共用
連登食完高登老本就再冇新野發圍了

666
牙JOE牛逼死了

連狗最近做過d咩？

數銀紙食蛋糕

邊位ching準備回家？

回家了

就放工，準備回家

隻長毛狗係唔係同緊愛德華大哥哥玩緊？

即刻整skr meme🤙🤙

回乜鳩,遲D就抄過黎啦

牙joe又然

等緊人道毀滅

咁又係
連狗不嬲出名做野慢抄野快
祖爸想人回家既心願又落空了

有無LINK

功能黎
去app玩
唔會有link

咪咪